Comands:

imr     = para agregar el import de react
imp     = para agregar estructura de import
rafc    = crear functional component
desc    = para crear estructura de describe en UT
Sort    = Ctrl + p >> escribir: >Sort
